5加辣椒同薯仔既羅送湯全部都係垃圾！

羅宋湯本身就畀狗忍=.="

我飲，但我係貓

兩樣都討厭喺湯入面出現

我反對